求藍芽耳機推介

本身尻下尻下用Airpod 1 貪佢唔係入耳式
點知早兩日報廢
想搵個普通質素嘅非入耳式耳機
行晒成個黃金都搵唔到 全部都入耳式
我好憎塞個耳機入啲耳屎到
有無巴打推介非入耳式耳機

筆直700樓下

Airpods 2

AirPods max

最新嗰個 apple headphone 啦

潮

有無普通耳機推介

頭戴式太潮我carry唔到

Sony wh1000XM4

我都搵緊

Amazfit Powerbuds

點報廢